★返工=?? 地盤疑籠𨋢急墜 水喉匠跌撞傷重亡

天水圍發生奪命工業意外。今日(11日)下午5時許，濕地公園路一私人住宅地盤，一名姓黃(62歲)男工人，乘搭俗稱「籠𨋢」的建築工地升降機運送物料時，籠𨋢疑突然急墜約一層，黃懷疑在𨋢內撞傷倒臥，陷入昏迷，工友見狀立即通知主管及報警求助。救護員接報趕至，將傷者送往天水圍醫院搶救，惜最終證實不治。

濕地公園?新X基又奶野

痴撚線水喉工都咁死法

好似犯法
唔比坐人

開士機先唔坐人

工人籠坐人嫁 仲有阿姐揸機

連登撚最愛 地盤佬

應該不是開士機不是工人籠，而是貨籠。
操作同開士機相近唔比坐人，都是在地下控制，。